有得同Twice其中一個做愛, 同邊個?

正常人都應該係sana同志效兩個之間

考慮到志效呢種身形通常要高+大隻佬做起上來先襯, 唯有sana

Sana Momo mina

Mina

All in Mina

三位一體呀而家

輪住上is ok

sana唔洗講咁多 夠淫

靚過頭做唔落

多臂

momo

屌 睇錯咗Twitch 無嘢了出返去先

首選mina
次選多賢

最緊要夠白！

Jennie

定延
身材最均稱

三歲寶寶

all in 8個 走多腎

Sana momo
越嚟越撚淫

睇錯左Twins
差d答左阿嬌

Sana

鍾意Mina
但如果有得屌一定屌momo

是但一個你屌個陣都會聞到JYP陣精味

想比jyp屌

有佢陣屎味都屌

男人婆

子瑜

Gay?

呀嬌

你睇吓佢留長返頭髮啲相就會發現佢好正

志效好撚正
渣住佢對大奶 坐蓮應該一分鐘就出得

btw點解近排多咗咁多低質肉體飯
利申 非once 只係覺得有啲肉酸

爸爸在那呀 媽媽在那呀

梗係sana啦
屌緊佢個時用個淫到仆街既眼神望住你 諗起都扯扯地

唔夠靚 可以不留情面洩慾 大大力抽插

吓好撚靚喎

子瑜玩腳

娜璉 勁撚正

其實我諗樓主應該係一個油頭粉面既死毒撚黎，次撚次開po就講埋呢啲咁既話題，係屌都唔撚會輪到你啦

咪撚再用twice講埋啲咁既話題，屌你老母死毒撚

利申：3年once

你條毒撚咪又係睇呢9條女個殼先做one屎 你慌你真係貪佢地有料咩

Lm

男人婆 對腳好撚正 又高

雞蟲

女神係唔會同人扑野
只可遠觀，不可褻玩

Sana，夠淫

sana

定仔

志效！ 如果可以俾佢夾爆一次 我寧願犠牲所有波台手足性命

唔覺wo sry

志效, 但要化咗妝先得

好大汗, 不了

化咗裝OK

黑

屌多臀同彩x 同食屎冇分別

呢個係邊個黎?

sana屌到佢用日文叫救命

如果只係睇唱功實力既話，我諗我追歌手追樂隊追撚到死都未撚追完，唱功實力強既呢個世界大把，不如諗下點解k-pop會成為主流音樂，點解會吸引到咁多人去追去睇，下下都話人唱功唔掂，倒不如自己去聽下證明到佢地實力既video 先啦

唔錯啦

一定係sana 佢真係好淫 個眼神 同肢體動作

子瑜，要幫台灣加分

睇錯左做Twins 一定係呀嬌

多圖？？？

一定係西女人，唔屌齋SM

西女人

屌死條西女人 中出到佢大肚

話屌西女人既都係gay佬
明明落左妝係rap mon樣

孔升妍

有得扑仲理撚埋襯唔襯

咩嚟？

你真識食

證明到twice唱功嘅片我真係好想睇下

緊係我老婆Sana

有冇人同我一樣以為係阿sa同阿嬌

jyp

2018年啦ching

公廁

哭了

無可否認西女人係有少少令人想瘋狂屌佢嘅魅力喺到

momo人間胸器

唔好咁啦 要有料嘅twice就無人睇㗎啦

唔柒果件你唔揀

metoo

如果只係屌應該都係sana

雖然有jer 但都有少少想屌 =.=

真係好淫